[回到過去] 如果巴利當年唔去皇馬，留係熱刺......

今年熱刺聯賽歐聯雙冠王，走唔甩吧

哪有錢起球場？

文員有咩用

如果奇連士文唔退休

如果有巴利就無一憶

如果丙朗留係曼聯......

如果無賣巴利，點會有未來

未來就會返黎

第2年會去左曼聯

當年熱刺扲果筆錢買左成堆水貨

有無人貼多次張圖

點睇獌狗相同價錢買一個水貨

水貨中都仲有個艾歷臣

邊個

普妹妹

一個艾歷臣夠哂, 好似係

如果謝拉特當年馬步紮穩d.....

到宜家都唔明點解熱刺1200萬就買到
果陣艾歷臣係荷甲都幾出名， 仲要無球會同熱刺爭

利物浦有爭過

艾歷臣係荷甲果時幾廢下

點計都唔扺
賣kane個陣又諗住換堆咩人

熱刺唔識用中超球王姐